---
title: "洛雪音乐助手：全网音乐资源整合搜索与在线试听与下载"
slug: "Lx"
description: 洛雪音乐助手：全网音乐资源整合搜索与在线试听与下载
date: 2022-07-04T14:45:20+08:00
categories: ["影音娱乐"]
tags: ["音乐","Github"]
---

## 说明

软件转载自GitHub，所使用的接口均为互联网公开接口。

禁止在违反当地法律法规的情况下使用软件。本文作者不承担由此造成的任何直接、间接、特殊、偶然或结果性责任。

## 简介

洛雪音乐助手，全网音乐聚合搜索、在线试听、下载，支持桌面歌词，不受限制。超级给力，啥资源都有。

[项目地址](https://github.com/lyswhut/lx-music-desktop)

[下载链接](https://github.com/lyswhut/lx-music-desktop/releases/download/v1.22.0/lx-music-desktop-v1.22.0-x64-Setup.exe)

您也可以转到[本站分享网盘下载](https://list.1kbtool.com/)

演示：

![](2022-01-14-11-42-18.png)

## 使用说明

如前所述，本软件只是一个简单的客户端，最关键的还是数据源的问题。不同的数据源接口，支持的功能是完全不一样的。

安装软件之后，默认是采用临时接口，**临时接口只能搜索，不能试听，更不能下载**

请按照下图所示将接口转换为测试接口，以便进行试听

![](2022-01-14-11-13-54.png)

下载功能默认关闭，需要手动开启。

![](2022-01-14-11-21-24.png)

通过添加其他接口，可以支持高音质下载。

![](2022-01-14-11-45-35.png)

之前我一直使用某位大佬开发的接口，不过最近大佬博客似乎被打了一波，然后接口也开始设限制了，哎，且用且珍惜吧。

[原文连接](https://www.6yit.com/8498.html) 推荐直接访问原文，因为这里的方法说不定用着用着就失效了。

[下载地址](https://soso.lanzouj.com/b00p9c94f#8mno) 密码8mno

使用说明：

![](2022-01-14-11-21-12.png)

![](2022-01-14-11-21-19.png)

>封禁规则：**接口请求频率限制，3秒内超过5次请求就会封禁IP**  
请务必注意，使用批量下载可能会下着下着就全部下载失败了，这是因为IP被封

## Reference

1. https://www.6yit.com/8498.html
2. https://github.com/lyswhut/lx-music-desktop
